已預計陷家bill 贏撚梗，范國威輸得好慘

陷家bill 係晒屋村重要出口都有播音機鳩up 又有廢老派單張 4號4號。 最撚屌hi既係。見到一個廢老係一條支那村唯一出口位置，有選舉既人渣住個指示牌指人邊到係投票站，而個廢老就係佢隔離，見人就叫投4號陷家bill. 呢個廢老幾撚醒目。 相反范國威或方乜乜個位就 完全唔夠抽。
已預計陷bill 最少抛離范生3萬票。 因為單係支那村都有3萬票拎。 范生慘敗。
利伸已投范國威

睇下， 幾撚傲慢，屌佢老母